朱蛇個6c都幾可愛

另外，辯方又指事主掩頸不能代表頸部中棍，舉例在足球比賽中有球員被攔截踢中腿時都會掩著頭，這動作不能作準。

駁唔到

豬蛇再係咁落去你會豬架

咪玩
一定唔洗坐

笑死

豬蛇個6c咁撚倒米既😒